我係一個警二代，而我唔介意被清算

警二代成勇武派：黑警要死全家我唔介意被清算

呢個post係我同蘋果嘅訪問
雖然我證明唔到我真係阿聰（化名），但係如果你信嘅話，多謝你睇落去。(有tldr)
首先多謝咁多位手足冇屌我係鬼先
雖然我係一個狗仔狗女，但係我其實同大家一樣係一個典型嘅連登仔，喺呢兩個身分之上係真·香港人
由6.9開始出到而家 夢遊罷工 塞鐵 圍狗屋 我得閒去我都去齊，日日都喺度share文宣，我由食tg咳到仆街到而家食tg=食生菜，經歷嘅嘢同每一位手足一樣，我唔會話自己係狗仔女清泉乜乜柒柒，因為我憎黑警同你地一樣、經歷同大家一樣，甚至比大家更憎班狗。

相信好多人都有興趣問我其他狗仔狗女係咩心態，老實講我反送中呢80日我都唔係好夠膽問其他警二代。不過咁講，我都識好多後生仔都係屋企有警察背景，但係日日ig開story屌鳩差佬，我地呢個時代嘅年輕人喺同一個背景，就係97移交之後嘅極權統治慢慢升級，所以我好難相信有後生仔會盲目撐警，狗仔狗女作為年輕人，點都會對黑警有不滿，但係好多狗仔狗女都唔會好似我或者其他警二代手足咁勇出黎表態。

至於我同我屋企嘅關係，我同我老豆老母其實都係少溝通，因為佢兩個都係藍，好似我喺蘋果咁講，佢哋會講d廢老廢中言論，例如話我地做新聞，同埋話我地收左錢，所以基本上我同佢地唔會講嘢，莫講話政治（次次都講到發脾氣喺度屌鳩我，但係又冇論點，得堆廢話）雖然係咁講，兩老並唔係日日睇tvb喺度鬧示威者嗰類廢中，可以話係比較藍嘅港豬。

呢個post都係想為我嗰個訪問補充返少少姐，我知道有警二代都有去夢遊，可能係和理非，可能係中後排，甚至勇武。或者咁講，
我唔希望我係警二代嘅少數
我希望見到更多好似我嘅人行出黎，
唔係要你出去同黑警對峙，
做個和理非、share文宣已經好足。

最後講下我自己嘅心態
如果我地贏，解散警隊係必然，清算係必然
我都講左，連坐要清算埋我都冇所謂。
呢個係佢哋應得。
禍，一定要及妻兒。
如果唔係，佢哋唔撚會驚。
唔好忘記6位烈士、2位手足爆眼同埋接近1000位手足被捕為我地嘅付出。

最後
你屌我p牌我唔介意
你話我係鬼我唔介意
學校俾人杯都冇問題（一定要搞鳩狗仔狗女，尤其係射頭射眼班condom）
我介意嘅係大家有一日放棄抗爭，對呢個政權屈服。
If we burn, you burn with us.

tldr: 我屋企人做狗，而我屌曬全部黑警老母
光復香港 時代革命
btw住紀律部隊宿舍夢遊之後返屋企真係
如果大家有野問都可以問下小弟

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

大家9.1機場見

612！721！811！你記得嗎？請香港人繼續走下去！

27/8(二) 動物界集會/遊行 轉場8.31民陣大遊行

28/8(三) 圍堵國泰城 聲援航空界
【圍堵國泰最新消息】職工盟申請的週三國泰城集會，遭到警方發出反對通知書，現已申請上訴，已要求遊行上訴委員會盡快展開聆訊，有進一步消息將立即向大家公布。
留意活動詳情請去 主辦單位 - 職公盟 Facebook :

28/8 (三) 晚上八時 反送中 #metoo 集會
留意活動詳情請去 Telegram Group :

【置頂】828 metoo集會

Dress code (#Metoo 集會 ) 我地要做真正港女，保護香港！

29/8 (四) 港九新界遍地開花放映會最新時間表
留意活動詳情請去 :
《凜冬烈火：烏克蘭為自由而戰》遍地開花放映會

Winter on fire《凜冬烈火：烏克蘭自由之戰》
是一部2015年的紀錄片，由葉夫根尼·艾菲尼夫斯基執導，紀錄了烏克蘭在2013年至2014年冬季爆發的親歐盟示威運動，這部紀錄片由烏克蘭、美國和英國聯合製作。本片於2015年10月9日在Netflix上釋出，在此之前曾數次參加電影節的展映。

Winter on fire Trailer :

31/8 (六) 下午三點 民陣「人大831落閘五周年」遊行
留意活動詳情請去 主辦單位 - 民間人權陣線 Civil Human Rights Front Facebook :

1/9 (日) 下午一點 「和你飛」2.0「和你塞」，揸緊春袋
留意活動詳情請去Telegram Group :
901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

2/9 (一) 全港三罷
留意活動詳情暫時可搜尋Facebook : 902 全民大罷工

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 中大百萬大道(大專X中學生)罷課集會
包括 港大、中大、科大、城大、理大、浸大、嶺大、教大、樹仁及恒大共10間大專院校學生會
留意活動詳情請去 各大專院校Facebook

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 愛丁堡廣場(中學生)罷課集會
留意活動詳情請去 香港眾志Facebook :

暫定九月機場月之前時間表

Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

Five Demands NO One Less!

你老豆幾多歲

巴打

中年
btw屌你唔好quote

你老豆做咩post?
要出黎定坐館坐寫字樓？

呂麗乳搖快撚到

感謝你

支持

我朋友都係警二代

佢同你諗法一樣

樓主係荃葵青人？

其實我冇講過係我老豆定係老母做狗
因為我有屋企人同埋親戚都上連登
對唔住巴打我驚俾藍絲起底
嗰位屋企人做寫字樓

係

手足小心

好多謝呢位巴打嘅付出
而家呢個年代要屋企人睇得透諗得通係好難，基本上日日都有人同屋企人嘈晒大交咁，巴打屋企人係警察就更加係
我雖然都仍然會講黑警死全家，但我會好敬佩巴打你嘅努力同行動

不割蓆 不分化 光復香港 時代革命

加油巴打

握手
同區朋友

p牌推唔到
幫推下
想同多d人講you are not alone (包括各位手足同埋各位警二代)

大家都要

respect

我日日都想黑警死全家
我已經放棄要兩老睇通睇透
只要發現全部藍絲一係冇腦一係短視就戰無不勝

我都有一班朋友完全冇離棄過我
如果你地睇到多謝你地
證明咗即使學堂可以洗黑警腦，信念係刀槍不入

點解蘋果會搵到你做訪問

fd搭fd

RESPECT!

警二代可以參考下杯葛警二代同學post 入面，
想達到既效果，
睇下可唔可以做到

巴打好勇敢
實在唔想喺大清算時搞鳩自己人......
有冇方法可以避到呢個情況？

真定假都好
巴打唔好講自己既資料
好易起底架咋

去到呢個情況都唔知可以講咩好
唯有都係老土d講番句加油

有人po過啦喎

真巴打 真英雄

辛苦曬 手足

加油

如果樓主有一日返屋企俾人麻包袋, 你會唔會有怨言?

辛苦哂手足

唉屌on9咗 冇諗到你就係聰仔bb
同為警二代前線 對你有種熟悉感btw

好！

加油！

多謝巴打提醒
對比我地所失去咗嘅 起個底真係好小事

巴打有冇諗住搬走

其實我都諗過
真係避免唔到
如果個個警二代都話自己有良心咁我地唔撚洗清算啦

暫時未有經濟能力

你地班二代如果係黃底有出力就係手足
蝦你都冇用
唔蝦你都可以扮
所以唔洗太擔心
係搞都搞藍犬二代先
唔割
Btw你小心啲

肯出黎集會
做蘋果訪問, 已經好勇敢
唔好俾太大壓力自己
可以上黎連登同大家傾下計

其實巴打可以試吓做臥底，睇吓班黑警圍內吹緊乜嘢風，有機會知道佢哋嘅部署，同埋比文宣組預先準備應對

個人覺得你身份特殊，做臥底通風報信成本效益高啲

加油
希望唔會搞到你

而家黑警都草木皆兵啦
咁易咩

巴打你呢個覺吾令人尊敬

既然係自己人你扮比人清好過啦
你班 fd一定知你係咪真手足
我地唔割唔清真手足
係清都清咗啲藍底先

God bless you bro

多謝你！我地一齊努力！
光復香港 時代革命

我比較擔心班藍絲搞鳩我

搬咗出嚟未？

上連登吹雞一定有人幫你

未

辛苦曬巴打
希望大家惡作劇時輕手啲

你好勇敢 多謝你 手足

咁不如做馬 麻包袋你先 扮失蹤

多謝你

其實禍及妻兒唔係傷害
遠離呢個警暴家人
甚至同義士同一陣線

我有朋友都係呢個background
you will be fine, 加油

斷六親喇，唔駛理

有冇咩建議
或者情報?

加油 真心你好勁

寧化飛灰
不作浮塵
如果你係真嘅，敬你一杯。

如果搞d 6、7歲嘅小朋友就唔好啦
大家千祈唔好咁做

巴打 我唔想追究真假 但我睇完你篇訪問你話成日自己一個夢遊 我好想同你講 千萬唔好因為咁而覺得寂寞 因為你有好多同路人 一齊加油 萬事小心

手足字

巴打保重
你好叻仔

發完夢返歸要小心d

推

情報咁易洩漏我地贏撚左啦

其實叫警二代去攞料邊有可能

寧為玉碎 不為瓦全
冇問題 我地遲d煲底除口罩飲幾多杯都得

你老豆有冇鬧你"垃圾" 、 "廢物"?

而家係寧叫人分妻，莫叫人打仔
最好搞到警察頭家散晒
唔駛令佢地家人受傷，個影響力大好多

巴打我都有親人做警犬
屋企又深藍好撚難頂

有時班朋友唔得閒姐
連登不嬲俾溫暖我

推爆佢 服你 真香港人 同路人！

push

呢個真係難題

真好 有fd子

有能力就搵幾個frd夾份租屋住會好d

The weakness of the police is FIRE

屋企唔講野

我愛連登

想問你可唔可以收到風

被補示威者被人點對待

你生活嗰個圈子應該收到風

退休警二代支持禍必及家人

利申仲住喺紀律部隊宿舍

如果你真係想為香港盡一分力

你嘅角色好重要

可以做無間道收風

麻煩

因為好多手足好關心新屋領事件

我圈子全部自己友喎

加油呀兄弟!

我地唔會因為你既背景
而標籤你係乜

其實真係唔係咁易收到風
你想像下你同你藍絲老豆老母嘅關係
其實我都差唔多
嘢都唔多句

多謝巴打仗義

我都有朋友警二代不過唔係勇武,但想法大致差唔多,只要我地全部人一樣諗法就係真.香港人啦

天琦都講過

警二代發聲本身已經係勇氣

試探下屋企口風

其它紀律部隊 (消防處、懲教署、香港海關、入境事務處 etc.) 係咪到會開宗明義屌柒D 狗鄰居?

或者你家人收到啲咩風會同你講

佢地實會講啲事例嚇你

Respect

我唔知講乜好

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

最慘係班藍絲親戚駁你唔到
就用親情牌黎維護警犬
例如: 你鬧警察係狗 姐係話xx係狗呀?
你唔好叫示威者黎打xx呀
呢類on9說話

popo 3毛又cap圖架啦
加密功能識唔識

冇錯講得呢d就知詞窮冇point

我都有幾個親戚退休狗 好彩少聯絡 但佢地係極深藍好彩我屋企全黃 唔會比個堆深藍洗腦

手足

多謝你巴打

識玩

講得好

又扯貓尾

睇到厭

你個黑警屋企人無從小灌輸你做差人咩? 係唔係不嬲大家都係小溝通個類?
同埋, 你睇到D咩野, 令你會企出來做示威者? 係比朋友感染定係睇得新聞多?

901

灌輸有撚用 我唔係冇腦
雨革就知佢哋仆街啦 唔通等到今年咩

巴打大義滅親，我代唔到香港人多謝你，但我代我全家多謝你！
發夢小心d~

支持手足

呢個真
唔好話咩清算連坐都肯咁偉大
剩係聽到班深藍家人咁撚on9都想同佢攬炒

你驚又講既

推
但記得唔好答太多家庭或者個人資料
因為連登都有好多狗mon post
我怕佢哋會借機扮問野要起你出黎算帳
所以巴打請小心

你班mon post狗死開d啦，見唔見到你哋神憎鬼厭到連你哋自己嘅仔女都憎啊？

同路人唔清算得
一個不能少

驚就唔講？
咁咪正中班狗下懷
佢哋就係製造白色恐佈
佢越唔想我地講 我地越要發聲

支持你地

只要係同路人 心照不宣

我會以後注意下個人資料
感謝各位提醒

呢樣真

警二代不能盡信，要有保留，一陣比人篤灰，或者老豆老母偷睇佢手機就玩撚完

免得過都唔好同佢地接觸啦

或許出生對於你地黎講冇得揀
我知會痛苦 但唔好灰心
記住 你地仲有好多屋企人係出面
大家一齊保護呢個屋企

推比人睇
Btw樓主小心唔好爆太多資料呀
信就會信 唔信既你都冇可能拎proof出黎證明

Thanks bro
But you are a good guy, we can distinguish

父母同出生係點樣既屋企冇得揀
但你可以揀自己要成為點樣既人
可能屋企人唔支持你
但有二百萬人係你既手足

巴打多謝你
番到屋企一定好大壓力
記住仲有成班連登仔女支持你架!

我都係由928憎咗佢地5年
可能因為自己都係警二代關係
對警察嗰反差太大
憎恨好似特別強烈

退左休仲可以住宿舍？

大家記得開學唔好誤傷自己人

多謝巴打

辛苦曬手足

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

晚晚十點 窗邊鳩叫；828 國泰城；828 metoo；！831 民陣號召！遮打至中聯辦！；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭地鐵都跳閘、拍長者卡！

手足們支持你

因為都嘈左。。。要先扮藍得到信任先得，

睇新聞嗰時睇到眼濕濕
屌點解你可以咁偉大無私

巴打你要保重！

我有親戚都係做狗
你要死全家我都唔介意
有個咁既親戚做狗真係成世人最大恥辱

阻阻你
幫幫手推上去

全港最大警察犯法資料庫上線啦

多謝手足大義凜然

多謝你
呢個時候，有良知既人多你一個真係好多
萬大事小心

講到我咁偉大
咪又係一個連登仔

未派到公屋好似重可以住多年

手足點睇老豆老母俾人清算

勸咗辭職唔聽我可以點

加油阿手足

手足小心俾老豆老母督灰..

小心為上

父母冇得揀，做人做狗有得揀！ 多謝巴打！

手足
日日對住俾退休警洗腦既日子，好辛苦，開口埋口都話手足係暴徒

過住

上連登

無時無刻都上緊

當耳邊風咪算囉，我平時都係咁
無得救

手足加油！要小心！
多謝你

push
屋企有深藍係好辛苦
仲要係狗
巴打加油

真 身在曹營

係 派到都唔會再同佢地住

既然你咁講
係真既話
我就成全你
咪撚諗住洗白

其實佢地先係俾人洗左腦
而家等佢地訓哂先返屋企，第二日早啲出門，盡量唔想對住佢地

小心俾人派到去蝗蟲村
有個frd佢老豆就係退休警
住啟晴

好多人都當你係同路人
但你就覺得禍必及妻兒
咁我地應該做既係咪繼續屌你

多謝你，唔好令自己壓力爆煲

同路人
手足加油

派到嗰d邨咪恭喜佢地囉
本身就係因為唔想一開門就聽到蝗語先唔會一齊住公屋
佢地咁愛國由佢地住飽佢

畀人講黑警死全家已經講到冇feel

好
信你

Respect!

不過佢全家揸BC

萬事小心呀巴打

如果派到舊屋村先好
尤其沙田瀝源禾輋呢類
起碼冇咩蝗

我洗乜撚野
你要清埋我冇所謂
但係知唔知咩係洗白

其實派去新屋村既話，有邊度唔係蝗蟲肆虐

咪能ON9啦

我係覺得大家唔應該顧忌「呢個係咪自己友？」「佢fb ig有冇屌過差佬？」呢樣嗰樣而對黑警子女鬆手 黑警嘅禍必及全家

原諒到黑警嘅人只係因為佢地自己未受影響
睇下之前有個撐警嘅人比狗嘅TG攻到即刻屌鳩班狗

bro I know that feel

手機有密碼㗎嘛

咪撚quote #1

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 829遍地放映會 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2罷課 721 85 811警黑勾結無法無天

推
多謝你 唔係個個都有咁既勇氣

Push

如果係真嘅多謝你

同路人只包括勇武前線
唔好諗住求其係ig講句黑警還眼就唔搞你
要還狗父母既債
一定要做得比普通人多

唉
越睇越心酸
加油

欣賞你 可惜唔可以救你

俾個hug你

推返行動post啦各位

831 91

警二代去新屋嶺圍啦咁大義
黑警死全家

92學生主場

巴打唔好再講咁多個人資料喇
屋企人應該唔知你有發夢？
要小心啲唔好俾佢哋或者親戚搵到發夢嘅嘢

萬事小心..手足

學天琦話 不論出身、背景、何時來港，只要擁抱香港價值、文化和制度的，就是香港人

我地可唔可以唔清算真香港人
但係事後扮嘢既狗仔狗女
Mon post既你地會死得更慘

呢幾個月喺出面所付出同接受到嘅愛已經多過晒咁多年嚟喺自己屋企及家族嘅總和，宜家先醒覺屋企人喺點界定

巴打你喺我嘅屋企人

見人講埋details 屋企人做乜丫麻 小心d好

香港人！還拖！往死裏打！
828國泰城+#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

支持你巴打

你證明到 身份證上黎

知你d野既人真係會估到你係邊個
小心比人督灰

ching住荔景？
利申 警二代

身份證
乜依家d五毛chok人咁低招？

提供多d狗隻資料搵老豆搵仔

巴打好型 真漢子
支持你

巴打加油 要圍爐取暖 要搵人幫手既 記得上黎開聲

死全家啦你 仆街 扮晒野

巴打
我淨係同你講
係嚟緊嘅日子你一定會比朋友或者同學杯
但希望你可以時時刻刻記住自己嘅信念
他朝係煲底相聚就乜都抵返

大義滅親隊自己老豆上老豆搵仔再講啦

推
巴打出入小心啲啊

有殺錯冇放過，冇撚計。除非真係文革咁樣，自己麻包袋自己狗老豆老母出黎贖罪

好奇樓主點維持到屋企人關係

612 721 811 824 825

“We handle it by not handling it” —Avengers 4

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

#metoo 我成日都單拖出去 仲好驚自爆

黑警叫手足(警二代) 甲由
咁手足老豆 老母係咩
佢同事係?
話緊自己?

你既勇敢令我覺得好震撼，多謝你！
萬事小心。

巴打，辛苦曬你。你咁嘅身分，相信你嘅掙扎一定俾我地更犀利，好多謝你肯為公義為自由為香港企出黎，他朝香港光復成功，希望可以係煲底同你同咁多位手足相聚，到時唔係咩警二代嘅身分，而係香港人依個身分

依個時代令你承受咁多，對唔住

巴打，正如蘋果d 留言俾你咁講，你係一個真正既「男子漢」，敵營真係靠你入去滲透...如果你入左去做督察幫手，可以發揮到等如100個前線既威力...如果你有睇無間道劉德華佢做既野，你應該明...

多謝樓主為香港嘅付出 非常感謝你 向你致敬

非

你幾時死？

巴打，咁你點諗？

係有用一早收到風啦屌
我淨係聽過黃絲入到去俾黑警洗咗腦

我意思唔收風，而係直頭處心積累由督察開始做上去，就算指揮一個小隊都好，唔俾班小隊開殺人mode=救一班勇士，以巴打你參與前線既經驗，你應該唔會咁易俾佢地洗到腦吧...

定還是，考督察再上條路其實係好難，所以你放手？

算一定要清
雖然咁講矛盾左少少
但巴打原諒我地假如日後對你做過d過分野

巴打真正大義之人
請受我三拜